做過或者見過學校TSS入嚟

之前in二間小學都唔請
有後生仔in佢自稱冇讀過it但做過一年學校tss
人工好似出到13至14k
發夢自己做ita比人左點右點

1999